[焦土派全體心聲] 大家記住要堅定不移咁屌柒飯民

記住飯民係香港最大敵人
唔好回歸飯民做飯民打手
只要票投建制派香港先有救

請問風沙雨雪(會員#128261)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由